真心想問香港男仔有幾多個會朝頭早煮飯比女朋友食

廚師多數都係男人
但係點解煮飯既都係女人？
點解？
點解？？

呢啲嘢唔識先要學，先要做多啲

有幾多個香港人朝早咁得閒煮飯

連登囝沒有女朋友

我想煮比自己食,整下pancake咁。

chef lemon

煮飯嗰啲比人娶晒返屋企煮

打錯字添😭

我男朋友仔會
多數一起身我去喂主子同鏟屎
男朋友就煮早餐
有時佢真係唔想煮就會死賴係床
禁我就會煮埋先叫佢起身
然後佢就會洗返碗